理大學生會會長無能！

一定好多仆街咁樣講咁樣諗
借問聲 民主牆而家得SU用？
poly人都用得架話明係民主牆
咁點解咁多人會覺得成件事係SU vs 校方 呢？
呢一場杖 根本就唔應該單憑兩位絕食同學以及其他SU成員嘅力量
而係需要整體嘅poly人去支持
屌你老味日日得幾丁友在場支援 最多都唔過廿個
星期日行過冷清到仆街
你地屌人咩都爭取唔到嘅時候
你問下自己除左打字做左乜撚野啦仆街
憑乜撚野你無付出又期望個結果係你諗咁樣呀？
唔撚好答我話佢地學生會責任黎架嘛
你老味人地都係學生炸其實
上個莊姐 洗唔洗拎埋條命出黎？
認真佢地係有做得唔好嘅地方
處理得好差 要冷靜又走去衝 要衝刺又收皮
結果3個要求得一條做到
但我覺得佢地都盡左力啦
比我都無咁好心力去對抗
由一開始就乖乖地聽學校講
讀緊poly嘅你 唔該 屌人之前問下自己做左乜先
利申：poly人但無幫過手
所以我覺得自己都無資格屌柒佢地

利申有簽名

黑唔黑色都係底紙姐
同埋本身嗰一半都係學生會架啦